小米集氣區2 , 知止.

繼續集氣
一年30 , 兩年50 , 三年100 , 五年睇齊APPLE, 十年上太空

近期相關新聞REVIEW:

外電指印度延遲審批小米等中國科技商品

華為美國臨時牌照期屆滿 Google 將停止支援 Android 更新

小米次季歐洲市場市佔率17% 超越華為

$17.5

太少了

$175

相信佢未來一定達到, 唔會超過300年

唔奇，信譽光學都係咁升到過百，騰訊都係咁升上去500

目標價19

目標價21

目標價25

賣電器既利潤咁微，唔太睇好前景

聽朝唔好穿17就得

小米有好多業務，含指就係知佢有得升先拉佢入黎

係就好，我18打算走架

屌又會打得成唔開市

啱啊

小米股東 集氣

以而家來講係高咗，但長久會升

必勝

好快就 $21 唔入唔好後悔 有領主係度怕啲乜

點解近年高位就唔入得？咁美團tasla apple咪唔買得？
照你意思你應該買匯豐，近十年底位

等陣劍指17.5！

今年高位，下年低位

其實5年睇齊APPLE，咁不如真係買APPLE

上漲空間既差距

可唔可以破燈？

樓上係咁燈
今日應該drop to 0

一年高位

新高

新高
屎米

幾時回一回可以比我上返車

升呀！
放紙鷂啦！

19

扣好安全帶未 要坐火箭啦

地心探險

17.6

大家比d信念
做下隻中芯

火箭冇力了

-25%

中芯一支大陰燭
跌死人

俾個市拖一拖屌

目標價$1.7

已到

想入都無位入

想入

頭先咪落咗去囉

set 17.5會唔會太乞兒

會

連登仔貪婪我恐懼

17.9

17.9好多賣盤
大家頂住

食埋華為個市場佔有率,冇得輸

30 gogogo

邊到睇

頂撚穿佢

收市前打爆佢

入完指數逆市都照升咁激？

九月七啊

頂撚穿佢上18

18蚊呢個大佬睇下點

今日坐穩18.5得唔得

升得咁激有啲鬼

侵侵屌左幾句支那咪搞到個市

上18都好大阻力
會唔會太樂觀

仲有無人會入手

小米d成交重多過QQ,Ali

呢隻升到唔識停,真係唔敢走貨,驚走左買唔番

加持啦仲走

日日高位都晍知點入！想回少少先！但係後悔緊幾曰前$15無入

想入貨點算

入左

*唔/日

冇貨想入

摩通發表的研究報告，將小米() +0.540 (+3.132%) 沽空 $4.96億; 比率 8.996% 評級由「中性」升至「增持」，目標價由12元大幅上調至21元

後悔上星期14.66入得一手

唔做高追ON9仔

入一手係咩玩法

快啲打穿佢

咁平都入得一手
以為你買700

18

穿左18

今次咁快穿啊

穿左

20 蚊見

18都穿埋，呢兩日希望守到20附近

升呀！

屌！$18 入唔入好

一手 你不如唔好買

高j唔好

等19入

我就向上溝既 你之前有無貨？

升

16蚊果陣鳩買左1000股

直上19

今日唔使多，企穩18樓上收市就得

之後睇20？

早幾日想16.2入

本來我都係少少地入7手
不過依家個勢又真係幾好 想加倉

same same

仆街琴日16.9走咗

18.2高j 咗 仆街

回氣了？

今個星期22 坐穩啦

今日又升一蚊

我都想加多幾手

不過都係要忍下手
高追通常冇好下場 賺少啲算

佢直上緊18.3

目標價$21
炒一日咩

係真唔係呀

睇嚟又好似琴日咁穿咗長城就chok上chok落

跌啦

好想入
不過有d驚

目標價90%都到唔到

一年後$100

20蚊 或者財報前酒

落番1810

米米又冇力了

26號 , 回少少掛

急回

妖股，成交又低 出業績肯定瀉到仆街

頂撚住18

妖股我唔反對 但係成交邊度低

18.3
屌佢老母

個市跌佢升算係咁

前幾日巴巴換晒小米 賺多咗10%

集氣 企 $18

冇力 會唔會又十字星

太快上都唔係好事
我唔介意係18蚊呢d位慢慢磨上去

回落去比我入啦

上得慢 一回落先驚

18收價 你估tesl 咩

17.9高j左

破唔到18.5的話似會落番16$再升過
破到18.5就扶搖直上20$

唉 屌 一入就跌

Push

忍唔到手17. 86追左

美團2號

打算幾多止蝕？定放多排

驚閪咩 炒多幾日都得

搏佢上20

落返少少俾我入啦

17.9 加注

咁就要坐幾日先了

博佢上度22

大家齊齊坐艇

我指佢18.2入 上返去先再諗20

好彩忍到手冇高追

屌企穩18啦

Cctvb 個c9話17賣左 幾時入番好

慘我17蚊放左，信心不足

唔經唔覺18蚊又起返4M小長城

追左

ching有賺好好啦

多手入左玩玩

如果坐幾日上到都好

搏佢財報前會升 但財報後就唔知

快企穩

$18 阻力太大 有 ～4.4M股 等緊放

唔怪之得咁多賣盤，睇呢度啲人就知
比小小耐性得唔得？

$20 有2未放

全部買無人賣你連入都入唔到啦

沉船號

16$入 18$已放
落番17$再入 阻力咁大 賺一筆先

佢太睇得起連仔燈 可以影響到咁多賣盤

16蚊入，幾錢放好

等 $21

招股揸到而家，中問溝貨，平均$13，未放

呢啲邊到睇 教下小弟

月尾25
年尾70
出年劍指200

第二隻QQ

鬼鬼地喎

好驚會被燈

Same 放咗少少
等佢再跌

唔會跌㗎啦

大戶咁快收割

17.8入左

應該話好多ipo既老散見返家鄉個個趕住走

勇喎師兄

前景樂觀Strong Hold
利申:冇貨

信念

又升啦

我反而17.8放晒

跌完再買啦
似會跌低啲

好 多謝巴打

齊上齊落

$18.5明顯好大阻力
睇埋聽日再決定剩低嗰啲貨點處理

8月26先財報wor ching

企返上18蚊收啦，聽日再試19

破唔到都係會回落再升

等

短炒咪走 長揸走少少

依個位下下好大阻力

小米

今日成交額量齊放

最後10分鐘掃上去18.1！

成交都真係多

好似唔係4點關喎

半日市都咁大成交量

算係咁

勁假扯上18樓上收啦

18.3

估唔到

真係有早知冇乞衣

$18

唔好燈

我一講完就跌

合理回落

收市急回毫4

17.82 都ok啦，今日個市跌成差唔多200

留返上升空間比聽日

幾點收市

照入，驚西？

點解d人成日話星期五唔好買股 個日表現會差d？
新手勿屌

係

就算唔係 2日假期可以發生好多事

可能好多短炒就唔過周末，所以差d掛

唔樂觀 收市回番

今個星期升唔上19係咪會危左啲

明白 見佢收市都17.幾個心有啲驚

X2 買左5手

TRUMP生 成日星期五晚 9up

上唔到都無乜嘢
阻力係到
我覺得破唔到18.5自然會落番16再上過

點解咁多負皮

股東們 , 信念啊!

留名

咩位可以再入啊？ 冇諗過可以爆升咁多？
我睇17.2 左右？

目標價100

爆升2日聽日應該跌啦，好後悔今日高位入咗

試下17

唔怕, 必定會升返上去

正確態度

等我打暈我自己先，驚我響18-90蚊果陣放左

連登仔都16 17 18蚊入晒貨
冇晒錢再搶 跌得了

小米做下隻紅底股係基本
畀3日時間佢，100蚊見

冬眠得

大家睇路

唔識睇 即係點？？

On9仔死全家啦
懶係高深莫測，屌你老母

聽日上19

入恆指咁大單都係升得個令，d散戶自己已經開始吹淡，冇計往績太廢

今次唔係講笑 起碼廿幾

呢隻股出曬名玩財技套現
好多人坐蟹貨坐到呢幾日先返家鄉走人

呢條路啱唔撚啱呀柒頭

屌走鬼呀！ 納指回

今日劍指19🤟🏽

20 蚊 即走

佢智能家居唔成氣侯
原本好期待，睇幾年都無突破。
手機本身比華為打低，而家無左對手先好d。

應唔應該高J?
驚J完後跌番加大我原本成本價

追唔過啦

屌 個市又拖

小米有排跌

技術性調整.JPG

繼續集氣

走鬼

補琴日裂口姐

轉燈

跌三百幾點都不為所動
個底應該好硬

唔好彩

又要打長城

個市咩料

比人制裁

補緊幾個裂口
波幅太大啦暫時
今日大市跌到死

14.x 嗰陣驚印度制裁無入貨 點知染藍之後升到

如果今日有低位既話入貨
你點睇？

咁要睇幾低喎...
16？17？ 同埋佢都要調整
一鳩上去好易跌番落嚟
睇佢爆唔爆到上18.5再睇

上

寧願佢慢慢妹上去 都唔好升咁快

屌，升得快又驚佢升得快，買屌米真係好犯賤

18放曬添

係，今日keep 18樓上得架啦，唔好爆太多

有咩咁好彩

燈

正呀

屌 好驚

唔係好有信念架咩

新手想問下，如果用富途一通買股票/沽貨，最尾如果買唔倒/賣唔出，証卷行唔會收我手續費？

驚入唔到貨？

Sor囉
燈左

正常成功交易先收錢 落盤但未成交唔會計

呢隻野成日一野爆出，爆完就一野回返晒

有冇咁勁...

屌米係咪癲既?

成個倉正數，佢一隻頂晒其他幾隻d跌幅
升到我驚

兩年無升過 今次個浪30up先收貨

黎喇

啊米啊米

入左部分長擺 再每日做T

每日做T都好執 頭先17.64撈低但唔比我食曬5000股 入得1600股

18.4

target 22

呢個價好興奮既，但估會回番d
keep到18.1-18.2收就收貨

其實咩叫做T
D 大陸撚成日講

Trade?

如果無小米頂住，恆指跌過千點

都未入....

都話未正式入囉

唔係9月生效咩

講下笑姐，唔好咁認真

係，又買又賣就叫T

回都唔回下. 勁

今日又咁快喺18.5有4M長城

18.5係咩位黎？ 真心求較

最後上車位

咁你望下佢係18.5前卡咗幾耐咪知

睇佢個勢，正路會keep住升到20先收手，聽日分分鐘就到

等20就放一放，等回氣先再入

826 雷狗解禁

恆指今日破24500都似

月線個大圓底真係正既

18.2終於入到

空左了

屌 琴日17.8走晒貨 係咪無位入得返

解禁即係點？

依家 下面實彈

可以賣股票

佢應該唔會咁早賣掛......啱啱先開始升

之前其實都賣左好多次套現
要升都係升左上來

18元啦
衝衝衝

衝咗落去...

睇住18叫衝啫係衝落去?

而家18蚊變左支持位

雷軍次次賣，都會升

而家就望恆指唔好再跌，再跌都係跟大市走都要跌番d

唔係跌咩

依轉跌得太急
無信心18.1走哂

無信念唔好玩小米 真心。

咁都走??? 大盤跌到咁 小米都升緊禾

穿咗18 又可以叫春了

又高追接火棒

我18都走曬
等佢回返16,17先再入

14,15先啦

應該唔會見14 最多15

不如等上次解禁價?

佢次次賣完，跌一跌，又再升過架啦

上午閪冧都守到18

正確

執左餐晏仔走左 等回返小小再gchi小米

一買即跌

長揸唔驚啦
睇19,20

佢最高升過$22，一破到就不得了，一路直升
但大把人15，16蚊買，18，19個沽貨壓力好大
捱得到佢會升

5手 $20 放唔放好 ? 輸小小

隔離隻282又唔知升乜鳩

你$21入？
反正都揸咗咁耐，不如再等下
同埋點解唔溝貨？

$20 入
無溝呀
$20 入 $10到 已經唔想理

IPO入既表示已經無野好驚

一早溝既話就返左家鄉
重有賺

長揸啦

唉 $2萬銀
咁揸喇

食完飯就企住十八蚊唔識郁 係咪停咗牌

都好過跌

屌你咩

聽日上19，20得嗎

燈死左

低位 各位快啲入貨

即刻跌咗2，3格

射擊之星 好消息出晒

又射擊之星?

大市跌咁多 升得慢小小姐

個兩萬 以為廿萬
揸多一星期見家鄉啦
依家有阻力上唔到姐
你都20買 佢都18啦 驚系咩

18再入左幾手

$17入咗幾手
啱啱再入多隻小米牛證

個市跌500點 你地仲想佢點

咁多人追貨陣間會唔會變苦主區㗎

短期以到價
係唔係要趺1 蚊以上？

沽左先，轉晒brabra

巴巴今晚出業績。其實今朝都跌唔落
好多人睇完京東之後估巴巴都應該超預期

18.06 我頂4 球貨，幫大家托佢上去

掃埋18.10 再頂一格上

大戶

18.10收就ok啦

$16 繼續幫你hold 住個鑽石底

6手12.x 老散

大家出力掃清 .12
我改 .10頂 4球

嗱，講到明，去到 .20 我就唔頂架

閃先。有D危

我掃10球添呀

好 放定沽盤等你

暫時好淡爭持,如果聽日低開可能見頂

上啦，屌米
上啦 brabra

清。我18.10 頂左4球野 你又唔比貨我？？？？

今日應該可以企穩 $18.6 收市

$18.060

1810收市

企穩18都樂觀既

嚇到我即刻望一望

$18.06 應該穩啦 算係咁

大家同船 有難都同當

升埋聽日再回調下

$18.160

點都會回吐嘅 要做個健康米
呢幾日小米比我感覺似ARKK

係咪等財報同入埋恒指先爆升

實發實發

當佢700咁做市用？ 用黎做市再下都得

小米與你一起成長

富豪，靠你頂住個市啦

首領不如作一首歌帶領主我地

冲多下就回

期待見到呢個情況出現

升呀

你個名

話說點睇今日高收十字星

即係好多人想放同好多人想買

日日妹住咁上

妹多2妹，上20

18.5

心郁郁想再入

掂一掂18.6就跌落嚟

妹到下星期公布業績

未入既話，我可能唔會入，等佢回一回，反而想入吉利

外賣仔

d人太無信念

日日望住佢新高

唔L敢高追

我覺得好快插
小米手足好快抬頭做人

想高J,
但又覺得佢會先跌後回升，
想等佢跌個位先J
但邊個位先係跌果個位

無啦啦插落去既

成班信念唔夠18.5放左

唔回下啲人點入貨

無力了

外賣仔究竟升乜鳩
1個大數據因素cover晒所有利淡因素咁撚癲?

屌 18.2又唔係好低 唔想入住

Molamola

比啲力啊喂

一樣想法

見紅 加注

睇嚟回調落17應該冇問題

發夢啦

日日升邊健康

今次真係十字星

走晒

機會係留比有膽性既人

科技股今日奶野

17.5買入，18.5走，再18.02買返

高手

追住黎set
望到18.0勁多買盤，緊係18.02入得
反正唔會跌穿17唔驚

屌 遲起身18.6走唔到

又企唔穩，廢撚到。。

18.06入返

你買過baba未 baba果啲先叫廢

18.5果時無啦啦公司有人搵我，一放低部電話就賣咗賺少成千

呢加睇賣出多過流入wo

我都係啱啱先醒

依家上返啲，下午係關鍵

18.6我一定走

D散戶走乜撚啊

錢入左自己袋先

仆街跌到$18

-14020.57

散了

18.02 唔係bottom la
閃左未？

17.96

屌，呢隻野on9到一個點，人跌佢跌，人升佢跌，業績差跌，業績好跌

我重貨添呀屌

me too不過我買咗幾個月 好低位

18.5阻力大到

跌咁少就走問咗18.1以上接貨既人未

唔知26號前有冇機會跌番去$17呢

15手 243

一齊坐

坐下啦，IPO都坐左2年啦，坐一陣啫，俾d耐性，俾d信念！

幾手野 冇所謂啦

原本仲諗住依一兩日走返舊錢出嚟入美股

我想佢升嘅
但事實睇圖係要掉下
我啲客都有買 睇20先放

咁多人捕住 死梗啦
派撚返落去10蚊

而家應該都係18蚊附近整固下先
未必再大升或大跌
有賺既就睇等唔等埋26號財報先

好多人入唔到貨

傻仔先排隊入

驚閪咩 前日17.9溝咗

我之前買既已經放晒
頭先18.02入返兩手
諗住佢可以再跌落17.5 再溝

不過依家睇黎應該似會橫行

$18 1手

個市升先黎跌既

尋日大熊反而倒升

乜你覺得佢今時今日 向上炒 定向下炒 發多D？

係咪有神秘力量守住十八蚊唔俾上落
琴日又係咁

小學都未讀過

真係未讀過又點？
狗睇睇人低？

400 股？

Yup
今次應該入8手
兩手兩手咁溝

而家識驚都黎得切

下個星期你就後悔

Set 17.8走先

信念唔夠,17.88走晒13手

你開左幾多屌米put option/撚？

16入10000股
18.1走晒
set緊17.5入番

集氣

今日唔知到唔到17.5

賭場又開

逃生門

最後加注機會 就轉燈

上呀

升乜9
跌 跌 跌 比我溝

今日19

冇啦 多左好多沽盤

沽 沽 沽 去17.5

邊仲有平貨俾你

通常連燈仔睇好都唔會好
大家一齊跟我嗌十蚊

依家得返兩手

等下啦 升咁多日 我唔信唔跌

估唔到上兩毫都咁大阻力

逃生門已關

關末？
等緊啊

唔敢留過星期五

我都係呀，好撚劣

癡撚線既一個二個走小米入美團

睇散户有撚用咩
我淨係見到jp morgan走美團入小米

我走能左，應該會升架啦，唔使放

次次走左，都升，定律黎

無牛牛睇唔到咩人買
淨係見美團大手成交偏多

JP不停掃小米

jp唔係話睇好會上20

加油 升穿20啊

換轉諗，JP都知散戶想坐順風車

衝上衝落最後都係定住十八蚊
等收市睇佢勁假價算

真係唔夠膽留到下個禮拜，又財報又解禁

你認真？

叫吓春啫

都話左要係18蚊附近整固下先
真係忍唔到，又搵到第隻更好既咪走左先轉一轉場

但係我想佢跌落17.5

你有冇留意核聚證卷？

大家搞乜？ 齊心上到22蚊先ok?

得jp一半乍喎

等佢妹下先 睇下3690 9988
可以執少少
9618有得上300 前兩日266已經隔離post同你講9618 會升

你係乜意思？

咩乜意思
咪話jp買多過富途成倍囉

我話 有冇留意 有間核聚證卷 既物體

3690都可望300

有冇其他

星期五 依家講都無用
下星期一啦

保守300
觀望320

小米真心唔洗驚啦屌

1928

我唔知1810幾時先跌
唔想hold死舊錢搞到入唔返小米

寧願短炒9923算

上面啲4字number 全部到達接火棒區域

1928唔係
其他個啲我係幾日前講 我都無叫你地依家入

佢開放畀大陸仔 一陣又感染幾單肺炎 又封多次就玩完

9923正撚屌

呢隻好好玩 前提係一定要夠果斷

9923不如282仲刺激啦

最後三分鐘有冇得轉返燈

有

依家仲有人炒282咩

講緊大戶

冇

不過過往染藍完都唔會升好撚多

其實我覺得已經升咗好撚多

16年到而家染藍完1個月後表現最好係2007，升左21.55%，之後後669，升13.1%，再之後就175，升7.33%

其他都跌

9月7日前都可以allin

今日已經入多兩手

賺多d

等有機會先再入

我指入左吉利

新手請教

點解會抄吉利既？ 係咪因為Tesla?

見吉利業績衰我都驚

係呀，我睇緊，穿15就入

梗係買小米啦

無信念，17.9走鳩左呀

下星期一跌返俾我入please

加油, 快啲加入小米之家

我相信出業績會震一震，近排全部見光死，不過我都會坐穩

坐穩啦BABY

聽日開市要坐穩, 建立良好信仰

牛唔牛好

有無清知過星期五夜小米牛證定態多？

唔建議玩牛熊. 祝你好運

星期四既既圖

星期五既圖

大件事，會唔會劏下牛仔

無咩特別差既消息都應該好難隊落去

成幾蚊點隊
一飛沖天啦

D牛仔一向都係咁多

Fat fat

跌一跌唔該

今日會唔會又十八蚊神秘力量

屌穿佢

好似個個都預測業績唔好咁😨😨😨

屌

仲升....睇黎出業績就會散水...

你走先啦

業績前走唔走好？

18.6走左九成
呢排等親業績都輸錢

又冇力

我都全走，真係出親業績都伏

16.62放咗
又留返一手食花生

終於解答左我之前提出ge問題，
我用市價放左一手，（有delay),成交果陣買家買價已經高過我set Ge 放售價，最終會用買價（應該人係）做成交價，
所以如果一個股票市價係1蚊而，而個app 如果係可以set 到用10蚊買，係會用10蚊做成交價，（只限理論上）（唔會有傻仔咁買啦）

18.3放晒

點解會回返

用串流睇

德意志不停放貨

metoo
呢一手有排坐，留比個孫

今次真。射精之星

死啦 我渣左幾萬股

係咪想人死

我諗住跌落$17再溝

過兩日岀業績應該大跌
到時再溝大貨

升穿20啦

應否打把？

岩喇，個個睇跌就會升

大家哭喪一輪之後就捅到破頂
到大家興奮加注高追第二日就紅返兩仙
係唔係要變返哭喪區有利啲

呢個真😂，次次賣完升，買完跌

限價盤，優先買低價

富豪頂上去

連燈力量

横輸光虧先係富豪

好似三日都射精之星

岩岩先起身 升番去高位俾我走

我巳好出力托了

大家見到未！！！！
4M大托

.48 5LD走呀

見唔到

mon 住啦 清

集氣！穿倒19蚊就會有北水幫手搶到升天價架啦

加油

5 lun D 閃呀
嚇撚死我

揸緊信念

係十球沽0.50呀，屌你

好似有神秘力量

啲資金係咪去晒3690 同9988
唔郁既

可能係去晒1137

走先

係，去sh 香港扮黃呀瑪信好過揸屌米

星期五冇入 依家唔敢入了

比個機會跌返落去比我入貨丫

8.3B市值姐。炒上30b 都得

原來今日美臀同爸爸同價了
幾時到屌米

下世

美團係咪下一隻Tesla?
升到痴左線但又唔明點解仲可以升，
幾時輪到小米咁升法？

今朝入左一手 18.5

咁睇唔開

早知買一手京東

叫咗呢幾日要忍手

搏佢出業績會升

但睇嚟諗多咗

【港版納指】恒生科技指數ETF快登場 南方東英搶先突圍
「港版納指」恒生科技指數發布約一個月，將有首隻恒生科技指數ETF推出。據披露，南方東英推出「南方東英恒生科技指數ETF」，產品編號3033，每手基金單位200個，並擬每年12月派息。3033經常性開支比率為1.49%，估計追綜偏離度約2%，3033由滙豐機構信託服務為受託人及過戶處。

與此同時，有中資券商即網上宣傳，互聯網券商華盛証券在網上宣傳快有恒生科指ETF，吸引客人開戶認購，趕在勁敵富途證券前，實行灣道超車。

華為據報上周要求台商暫停手機零件供應 或暫停開發新手機
〔財經頻道／綜合報導〕台灣的華為手機零組件供應廠在上週收到通知，「華為新案因為聯發科晶片供貨問題，先暫停開發」，市場人士認為，猶如手機心臟的晶片來源問題若無法解決，明年華為恐怕真的面臨退出手機市場危機。

下一個小米

26號前應該仲係妹下妹下

博唔博埋業績好

每日一哭

到底邊個話長hold等$20

究竟佢業績會係點

差少少掛

尋日放曬

岩岩18.18再入返

睇好佢仲有得跌

18.4走人
執餐lunch
再跌再買

17.16in
18.44out
898 now. see ya later

個個都放

9618 起飛

開車了，屌米仍然落後

3690 無力

停下姐
下一隻起飛係9988
應該好快300$

小米都好快$17

好彩走左

人踩人?

走鬼啊

合理 都話升唔上 有阻力

3690都似散場喎

點做.....買左10萬股18.50

契弟走得麼

接火捧

我太廢

撳舊錢出黎in 2628好過

我就17.96再買，唔信邪

17.96放晒俾你接貨，師兄賺多d

我就中左伏

17先會入 17.5入都係要18走 扣番手續賺到幾多

好消息：賭場關閉一小時

圖呢

上面

賭財報 覺得無伏 不過走左d

壞消息：賭場重開

呢排都係18嫁啦
橫行一段時間

賭財報

幾點出？

聽日

賭得過 可以做假

咁都升得返

18.180閃
今日Dinner有著落

仲以為上返$18.5

聽日可能有
啲人對小米班老細有陰影，班友好鐘意套現

找到了。應收市後

小米係咪8月28會解禁
會唔會又瘋狂出貨？難得升咗咁多上嚟

係

係２６號。聽日
禁售既係林斌，即係第二把交椅，佢之前就曾經套現過
而佢幾個月前辭任咗好多重要職位，好多人都猜測會唔會想退休
前嗰排雷軍成立咗個咩戰略部， 佢就做副總
唔知有冇實權同職務
可能用來係搵定軍心。

解禁之後佢賣唔賣，賣幾多
自行判斷

今日尾市入咗熊

聽日肥肥

咁講法會唔會被人狂沽
冇貨好想入，17蚊左右

係就好，對上呢轉食晒，等位入返

收市定中午出業積？

以往係點？

有乜股係中午出業績

175 2018晏就出完直插

升19 20蚊黎緊

原來支牛出貨 大摩入貨

靜靜雞
琴日成班人走鬼今日就衝

仲揸緊嘅保持冷靜

今日到頂未

BTW林斌想賣貨係咪依家已經賣得喇

賣左d take jor profit 仲有2手等下先

diu 19 果7m 我幾移掃晒佢啦

交俾你

on the mark

19蚊企穩唔加注唔好話自己識股

get set

gogogo

go

咁撚多人賣

18.98走咗

唔貪心

仲好講，你地都唔齊心一齊掃，仲要沽

廿蚊都到唔放

都係唔留言住專心操盤
ps day 5 出第一隻港女初妓依T鴨乎。基佬要貨牙

成交好多快啲穿19

快啲穿15

$20

再戰10M長城

忍唔住又排咗兩手

破咗19先買都未遲

想問睇邊條路？
你條陰司路？

呢條死傻鳩智障仔
一陣回調一兩蚊又會出嚟認屎認屁擦存在感

16揸到上19

放唔放左先

18.8～18.9 好大阻力

你覺得見頂就要放
信自己啦

我走左 怕出財報插水

9618上到317
仲係到磨小米
265目標價320 升咗成50幾點
小米仲係到戇鳩鳩

依家接9618 火棒？

唔接啦 到價走啦 目標價到咗
轉玩9988

3690現價好似都抵入

揸到20先考慮放

美臀is100

3690無一個明確趨勢比佢升
而9988好快就會上300
我自己就係幫人投資嘅 無話一定準 但都係睇準先出擊
玩細股又驚無知名度 大股又驚一手好貴

788又平又有名

所以咪升幅唔大
我呢邊啲人隨便都玩三十萬起跳
玩兩百萬叫佢買788 想我比人斬

收市前入小小熊佢先

又打大佬了

掃晒 22m@ 19

真係一衝就幾M都掃曬

突破

me 19.10食糊了
大家可以閃了

19.1

之後每一層都係大佬

放曬
散場

直上30吧

哈哈。而家才開場。嘿嘿

打算買咩

19蚊頂左好耐 快撚啲上

收下班傻散貨先

想入但冇錢入

入牛

驚出業績之後free fall

你唔係轉晒仁獸 2628咩？ 2628 點睇

抽山泉算

100手先中1

加唔加注好

出埋業績再算啦

條數唔靚都會造到靚

其實都知唔靚

靚得去邊

聽日上唔到廿蚊你返黎搵我

收市~ 唔知聽日會咩環境

19蚊走哂

識玩

就算業績差都會照升

富豪唔坐多幾年?

18.98 走咗，我係無信念嘅人

同你一樣. 等聽日再入返

平均17.11 未走

小米個業績咁晏都未有

好似8點先出

跌到落17蚊會入300手

會唔會業績超好又爆升

$小米集團-W()$ 發財了各位
8月26日，小米集團2020年第二季度營收535.38億元，市場預期502.6億元，去年同期519.51億元；2020年第二季度淨利潤33.7億元，市場預期17.21億元，去年同期19.52億元；2020年第二季度攤薄後每股盈利0.183元，市場預期0.08元，去年同期0.079元。

比預期賺多一倍

睇埋聽日未知囉. 總之而加錢食袋左先

我冇貨 17未到賣哂 好傷心

屌今日19蚊走哂

18走晒
真俾好撚驚業績好就出貨
最近太多例子

就算聽日跌都strong hold

希望好似京東咁

我18出曬

Revenue +3%

可能向下炒，美團出左好業績後都跌

業績好都要睇其他人反應

炒將來，華為收皮 ,小米得益

19.1 走左少少正股，但又入番隻牛

但利潤多差唔多一倍

個eps 好鬼

爆升

銷售額多少少，但利潤率多咁多，肯定有其他收入
除非佢大部分產品突然食水深左一倍

爆升
see $22

多左人買空氣清新機

19.1走曬

好似係投資收益，但點都好，華為收皮，小米得益，炒上22蚊歷史新高

應該係 小米IH 電飯煲

直頭直上25 30啦

之前飛左咁耐
回下好正常

好消息出貨

勸勸大家，明天高開後好走鬼啦~

炒股票救全公司

今日$19走咗佬 聽日睇吓點

中芯都無技術佢整得出7nm 先

互聯網個part 有潛力

唔知會唔會好似阿里咁
財報第二日跌一跌
之後上返去
先個禮拜買16.2 琴日18.26沽咗
點知今日財報都照升
如果唔係份垃圾工搞到我無得睇市
賺少咗咁多

其實中芯係咪已經GG
會陰跌到底

牛牛

買得小米重睇呢d

到時老美可能會制裁埋小米

聽日會唔會直上22

小米低調d就得
華為打算搶晒成個5g市場，所以老美先想打佢
除非小米勁到可以搶APPLE個市場
咁老美都會打佢

大家坐穩啦
今年股價會棍上

開市過左20先，再慢慢上

搶apple個市場真係好難
除非apple自爆

diu 最慘我老婆都中左招，40蚊買左，叫左佢唔好買

屌米

咁又係

小米收入係高左， +7.8%。毛利率都略有改善，2020 (首六個月) 14.8%、2019 (首六個月) 13%。

佢地報個經營利潤就 +30%? 原因係咩?

按公允價值計入損益之投資公允價值變動、分佔按權益法入賬之投資收益加大左個經營利潤。不過財務負擔大左，還利息多左。

咁佢既每股盈利係唔係真係咁好增長？

之前17.2 18蚊都入左，留守到36蚊

佢買個時叫佢一定8%試蝕，最後緊係無聽
買左兩手，好彩佢思摩爾有賺夠 cover

我懷疑小米個澎湃晶片就係因為咁先咁耐唔出

裸辭啦

10年上太空

佢愈黎愈唔靠手機搵錢

佢本身理念係以平既硬件, 去SELL軟件
自稱係互聯網公司, 硬件上既利潤唔超過5%

屌米屌米

ADR跌到仆街

adr 個面計番破左20蚊了

垃圾米

12.9 差唔多 20

聽日一野標上去$25 就放

不如話$30

發下夢

過20應該無咩問題
可能近21就有d阻力

981 $18買 $28放咗
睇住佢坐火箭升到40宜家就

準備火箭上

19.4

咁假 明明琴晚adr過20

坐穩

可唔可以上$20呀

傻左？
一定得啦
應該問可唔可以上22,23

沖埋個涼可能上到20

19.92

最後狂歡
聽日自己睇路

世紀蟹貨係咪22蚊

俾世紀蟹貨返家鄉先

琴日19.04入，希望賺到兩元

支持

咁你仆硬街

今日最少9%先收貨

感動

Sor

承您貴言

揼春

個恆指磨咗咁多人 今日諗住大插？

北水會頂住啦

反正唔關強勢股事 我地小米點都係贏家

完全冇位入返

cls...,回都唔回

今日高位就係聽日低位
信者得救

20.5高唔高j好

今日9%先收貨 業績後上幾多請參考京東

係時間睇返張圖，食咗1/3先，

玩咗咁耐一格兩仙 今日上到廿蚊一格五仙唔係好慣添

上30

係咪唔應該而家先黎高J?

屌琴日諗住19入見佢收市升到19.1無入
諗住今日睇下點
點知一鳩爆到上廿蚊

10蚊-15蚊
Keep住叫人上車
果陣唔上
20先上？

前幾日沽小米都笑人買小米果幾個Ching 仲未入黎

已經17.8食左一轉 點知搵唔到位入返

多謝屌米
16蚊揸到而家

不過靚股唔怕長揸
20蚊其實抵入

尋日19放左 揼春

昨日入隻牛走左
留番d正股繼續睇

痴撚線
琴日成交額得38億
今日開左半個鐘已經30億

18買 20.8走左

點都等佢落返少少先入

我排緊$20 點睇

怕佢好似京東咁連升幾日先回少少....

一朝早買返
上得切車

一樣

搵位20-20.3上返
今日大量北水流入

20.3入左貨

入唔返了

今天高位明天低位

朝早買返

20.5 高j 都賺緊三毫

等佢回先入

今日好多人用牛牛入
都係睇定加唔加注

9%就係咁簡單

唔洗急

21 2121

就21啦仲諗高位低位

我都高j左

19蚊蟹貨 終於走到

訓醒返黎原來又打大佬
廿一蚊頭先好似千七人13M
唔知有幾多係蟹貨呢

陳年蟹貨終於走到,仲有賺

坐咗兩年果啲終於可以走

而家21賣有幾多長城

屌米同我屌穿22

走鬼丫！

坐左2年果啲應該係都唔差在坐耐啲啦
等多陣上22先賣

21樓上都係長城

瑞信 高盛 美銀上調小米目標價至22-22.5
但係琴日瑞銀上調19蚊即日就破咗喇喎

睇來21應該屌得穿

中金維持優於大市的評級，並將目標價100％上調至30.0港元（41倍2021e市盈率，上行空間為57％）。
中金去得咁盡？

喂呀…穿咗喇...

痴撚線
唔係真係要上三十啊
鳩噏下咋喎

屌上到痴咗線

仆佢個街 就黎賺得多過我買咗幾個月既9988